(開定先) 地鐵0066 哭泣區

留名睇供股

留名爆升

畀返D錢我

除咗供股仲有咩可能性?

廿蚊

唔供股邊有錢維修,搞返沉降個D

港鐵下架

供股GOGOGO

分拆高鐵業務

琴日放左一手 仲有一手
唔知決定如何

港鐵供股咁港府要比錢？
即係納稅人比？

千幾股渣手
點算好

最多咪跌20％＋供股 驚西咩

係

大家平均價幾多入

山林兄好快手

業績一出44蚊一股不留，執小小食個M記加大，揸足成年

咁多人月供 陰功

冇眼睇，唯有繼續供

有咩影響？你咪又繼續搭

高兩三年借錢派息派返俾政府去填高鐵超支果條數還曬未?

低追

正如你畀steam 封咗ac之後一樣上嚟鳩噏咁

V巴走得好👍

好彩我已一股不留 本多終勝

收息股都要供股

仲月供收息
今次收山了

馬生仲係到
等跌到仆街

出左D咁既新聞, 好難唔跌, 仲要未抽驗螺絲, 驗左唔掂點算

月供左成年

終國沾過手都無好野

三手

mola mola

學媽咪麵話齋，畀返D錢我呀

你條PK之前仲串我輸錢

嘰嘰嘰嘰

點算

小器到你

估唔到地鐵都會哭泣

貼倉保平安

已寫低貼左係床頭

留名睇連登仔撈底失敗坐艇偷泣區

巴打幾多股

你床頭個本小器簿

1500
聽日即刻放哂佢

我1700啊

真係要放？

睇定d先啦

我唔係月供 係一手手咁買
我估聽日放應該無幾百蚊咁

聽日跌一成夠唔夠

你買呢隻股 係買佢既潛力 換走呢班垃圾仲好
聽日劍指66去44蚊

我係股息

@44.5 已中伏

乜撚野買港鐵股票抵票價升幅喎

平貨

有錢就係大哂

劉明

依家股價跌票價升

5手

同平時有咩分別

留名到34蚊

內幕

土瓜灣沉降 聽日又跌幾多

毒果真係好賤

再黎！！！

仲唔死

敢買未呀

比力

跌到哭

仲41，咁高點買

重貨組開始入貨

三十年後會多謝自己今日既決定

尋日42.4逃生門無走既相認

尋日見有人41.5入左成千萬貨，上到44 輕鬆袋一球

我諗通車會升一升

下個月高鐵開通，大陸放一放水

今日最後入手時機

40.8

希望爆多D野出黎底到30蚊, 最好20蚊

人血饅頭

今日出業績喎，咁都大手沽

震走d人 頭先40.7入左兩手

唔等錢洗，又唔係大陸妖股，日日都要搭，又多商場，都唔知沽乜撚

散戶沽，大户接緊
老散沽佔4成

跌破40不是夢

成班傻散係到沽

又俾人呃貨

穿40 入

最後入市機會，strong hold

同大陸妖股冇分別啦
大陸做假文化
大陸燒錢妖鐵

留名睇大大力反彈

大行叫沽

大行叫沽自己偷偷入貨

跌得幾多

最撚憎摩通

大行d報告不嬲倒轉
大行叫人買小米

死傻散
港鐵要死 除非香港沉左

政府都係股東，點會睇住佢死

入定貨等回吐啦

依家大行唱好強國鐵塔，成班老散入貨

唔明沽個班人咩心態

屌 快d股多次

沽

40蚊接

大行好離地

大行唔叫你地入貨 佢地點食散戶佣
船大必沉

成日見目標價離地到弱智都知無可能，但佢又敢出

就穿40

40.95 有排喎 等緊入唔到

40蚊係鑽石能量底

又掃番上去

最好穿40 比我入多5手

幾點出業績?

若要港鐵死，除非政府執

穿到40大行都入貨入到傻

市後

成件事都很有中國特色

上翻41

傻散 大行

震撚走d on9啦 沽撚死都未到66死

倒上41.15，好後性40.5冇加注

股市同樓市一樣，係會懲罰淡淡

我就無本溝 但我睇10月前一定上44-45

我平均價42.9

加左 而家加都唔遲

平均價41
開高鐵，一推就上45

入嚟睇吓啲人死得未

$41入左4手，塞落月供等佢慢慢升

跌1，2蚊就哭喪
跌左10蚊咁點算

派左業績

都預左派25仙

巴士呢個咩app 來

同問

富途牛牛

大行今次無吹水，人地真係沽貨，老散接貨

一樣喎ching
你有幾多手
我得四手

41苦主

一樣

41等下點都賺

下載左用一陣，頂唔順佢升跌個顏色

有得轉，但要log in先轉得

聽日穿40啦

Put 唔put得過

唔撚掂喎今次

聽日穿40了

少你一手，但都應該要坐佢一排貨

要put你前日要開定 今日太遲

如果長線真係而家升跌都唔洗點理，最緊要派息

2年上唔上到50?當儲錢

借埋屋企人錢掉哂落去就最好，過多幾個月又係一條好漢

唔好話50
現價上返去44-45你都汁到笑 前提你要本大

以今日份業績就幾難，個市好既可以上返45既，差既話36，32都有可能

毒果有個習慣，就係鐘意夜晚唧牙膏 岩岩又炒冷飯講沉降

又唔係有獨家料，毒果近呢幾年報導手法都出左好大問題

岩岩蘋果爆料, 鋼筋帽拉力唔夠

你個晝面點去，係咪要開户？

牛牛，放10萬有大利是

機會黎啦 跌到咁上下入先 雖然好柒閪 但諗唔到咩替代

3

睇嚟地鐵都似係老共權鬥下嘅炮灰
睇個勢，搞佢嘅勢力應該仲大把料係手
有排同可以一路咁爆
一個唔覺意
可能蝕／賠鑊金都唔係冇可能

呢啲無source 既講出黎好難信服喎Ching

Drop to 0
利申 等緊位入

穿40

跌 跌 跌

又比人掃上去

最後上車機會

死都唔穿$40

穿40我會all in

媽咪麵仲未入得

40蚊 宇宙鑽石底

唔係好明，魔仔做乜前幾日大手入
依家望落係散户走人

岩岩瞓醒, 請問升返上$44未

41苦主叫下春先

震走班戇鳩仔啦 等錢洗就咪入66啦

巴打呢個係咩apps 黎

呢個圖一睇即明大市走向

All in

下晝穿硬40咁款

想問下，點解要買港鐵?用黎收息，呢d公用收租股，得兩厘幾，會唔會低咗d

實時先係最準

大摩買果張最後update係8月7號

冇人叫你成副身家擺晒落去

等睇穿40

已準備彈藥穿$40 掃貨

穿40想補多飛

穩健不忘發展，地鐵係香港主要交通工具，有邊個唔俾錢港鐵洗，仲有可加不可減既機制，真係港鐵日日賺

第二個主要業務係商鋪收租，地鐵有先天既地理優勢，商場鋪頭人流高收租穩定，岩哂退休人士長渣

上面兩樣佔左利潤既七成，再加上上蓋既物業發展做bonus，得兩厘息都大把人買，前途一片光明

利申，唔會買住

40

52 low係39.68

一直低過左了

實時係估算，加上大魔唱淡後自己入手冇乜點賣翻，其他app睇今日係散戶走多

點一直低過52 low

又係高買低賣

低調業主買66 對沖管理費？

短炒66

係都唔穿40喎 轟多手都唔得

Asstock 52low 40.5 wo

所謂大行目標價比較
大摩40
高盛41
大和45.8
野村50
最高最低差10蚊

大行又要掃貨

未扣返除淨

富途同ETnet 52低都39.68，今年2月，3月都穿過40

40$ 血肉長城
睇你守得幾耐

排38蚊

穿未呀

太多人排40啦 穿唔撚到

應該唔會穿了，條隊長到

40蚊鐵底

無敵鐵底

幾多40都殺得哂咁

點樣可以睇到大行交易

散緊貨

36排

正式宣布 40蚊鑽石能量底
各位手足唔洗驚
可以趁低吸納

陣間吸咗先放血就仆直

唔會點跌啦港鐵
獨市生意 香港人過海返工唔通游水咩
又有政府攬住
66我長線睇佢66蚊
一定見左底
手足一齊入啦 有錢大家搵

排40有無可能入到

呢度個個求快錢，睇下咁多牛熊post就知

沉降搞到漏煤氣有即時危險喎唔少野，都仲企得咁硬
之後點先算壞消息會跌？

出軌

好撚重貨
求下你唔好穿40

$40 A盤多到

均價幾多

有幾多貨

你急住走？

41貨夠膽DIU穿40

驚就走半留半
我都走左兩手轉會
留一手長擺

我睇串流見到大摩淨係沽，無買喎

除非有大户傻狗狗大手沽爆，否則點都唔穿

唔係想賺快錢
係唔想蝕快錢
你點知佢之後仲會爆多幾多單出黎
買港鐵不如買因航搏佢下年或者後年開始有profit好過啦

一穿就會見38左右，到時我就孖爆佢

38.8

39.5

講來講去呢啲原因係令66唔會執笠je
呢隻股息又低
完全冇原因買佢

On9 知唔知股息係邊度黎

66最賺錢唔係鐵路，而係鐵路上蓋物業
黃竹坑上蓋

雖然短期高鐵蝕錢，石岡車廠 都可以起樓

邊度？

都話一日未死到班股東or股東既屋企人
一日都會高企

有正苦包底，高鐵都唔會蝕

咩叫股息邊度來
大把股 股價又升 股息率又高過地鐵果兩厘

公司賺左錢
一係派息同股東分享
一係繼續放係公司投資
66派息又少
公司增長又冇反映係股價度

講到地鐵唔識升咁，買得都係長線啦

$40鐵底

又掃番上

長渣渣，未驚過

我喺第二個post都係講呢句
政府只係可以保到66唔死，但增長率係值得懷疑
66最大潛力增長一定係喺物業發展上面，尤其沙中線同高鐵本來一定大把發展空間
沉降事件已經令到大圍上蓋停工，其他地方起唔起到都成問題

【獨家】沙中綫會展站14沉降監測點超標 港鐵懶理繼續施工

升係有可能，但係難保證之後既增長追到晒miss咗其他股既股息

$40.05掃極都仲有

咁你地去翻買煤氣中電算啦

落到40 喇

40蚊鑽石能量底

全日都穿唔到40

驚閪咩，鑽石底

沉降事件已經令到大圍上蓋停工，其他地方起唔起到都成問題 精境
就算比起 高度同面積都係問題

轉個頭上返44蚊

年輕人唔好話冇機會上車

我估跌到38

入左一手支持港共暴政
話知佢成個站冧左 你班港豬返工咪又照撘

陣間狗鐵又開記招

Update 埋
花旗50
瑞銀38.5
差11.5

係就好 比我拉一拉返個均價

老老豆豆，咁撚多醜聞
真係得港鐵個價可以仲企到咁硬
出軌無事
咁多個站，遍佈港九新界一齊俾人揭發偷工減料無事
沉降無事
涉嫌欺瞞政府無事
啲高層炒晒都冇事

比着係其他一早已經大瀉左啦
咁都跌唔撚穿40
我按埋層樓all in

閪市要買閪股
66真係無得輸

好驚呀, 有兩手, 一手IPO, 一手11年前18蚊買, 年年以股代息 (有既話), 點算好, 會唔會跌到破產先...

66跌到仆街同三間發鈔銀行擠提一樣,只會係香港氣數已盡先會發生的事

利申: 有4000股放左係度十年有多

我睇36

港鐵升得唔快，但好穩定，點都唔死

會展站停工

個豆花月台底$40.00 星期一應該...

仆街 星期一應該穿撚埋40 咁撚多衰野 呢間仆街港鐵

多謝蘋果

能量底 沉降

前幾年D以股代息全部40蚊樓上, 全部蟹撚哂, 對上果次係$44.5

如果停工真係gg

延期 , 超支, cap水

一日平過一日 正啊

均價44.5

交政府報告造假數
沉降水平造假數
大家估下份中期報告有幾多真數？

幾時加車費再上立法回申請cap水呀

未來鐵搭路作主要交通，除非你炒，長搾無害處，希望跌到三十蚊

1手就算鳩數啦你

地產先係重要收入
管理費照袋
38

政府淨係小蠔灣用嚟起公屋都夠港鐵死
舊樓管理費係會照袋
但唔洗諗新鐵路/現有未發展用地會有物業發展

夜晚蘋果又發功

我懷疑記者係咪想入貨

30見

話穿40即入果班傻散咪撚走數啊

大獲，唔怪得港鐵沈降要停工啦，根據美國海外貪污法，
海外反腐敗法適用於與美國有一定程度的關係，同時又參與了國外（對美國而言）腐敗行為的任何個人。該法案也適用於任何美國公司或在美國進行證券交易的國外公司，以及任何促進國外腐敗行為的美國國民、公民及居民，而不論他（她）們是否身在美國。對於國外的自然人和法人，如果他（她）們的腐敗行為發生時其人身在美國，則也適用該法案。此外，此法案不僅規範了給國外官員、候選人或政黨的不當支付，也規範了給其他任何人的支付，如果這筆支付最終形成了對官員的賄賂。這些所謂支付，不僅包括貨幣形式，也包括任何有價值之物。

港鐵係美國有ADR,即付合美國進行證券交易的國外公司，如果沈降影響到美國領事館，即美國國土，而中間又涉及貪污的話，那就符合美國有一定程度的關係的條件。

如果港鐵被證明係因為貪污而進行工程，而工程有造成美國國土沈沒，那股東就大獲了！

穿唔穿到

夜期插200-300 66點都走唔甩

快d send去蘋果

蘋果又發功 外圍又跌緊 睇怕都
留名睇人孖爆佢入貨

$35按樓all in

41苦主唔叫下春唔得

$40入咗一手

股票之道
在於連登仔棄而我取
連登仔買升，一定要買跌。

康城果邊都未入帳
但黃竹坑又有錢收返

供股填數

七百幾人其中一人固？

減派息呢招就 一定可以KO

40 蚊已入一手。 再跌再入

錢已袋，有排先要嘔出來
減派息得

人地幾醒 停牌前已出晒貨la
接左嗰d 人就慘了

最多坐下又唔駛死ga 坐返半年先

今日我都走左兩手，留返一手算尻數
轉會！

1球，小數目

相比其他同類型股，14市盈好似估值過高？

小蠔灣點會冇私樓
知唔知地鐵點解有地起樓？
起樓收益係用黎fund條鐵路嘅建築成本，當然有賺突，而條鐵路係政府叫佢起嘅
冇物業發展，政府一樣要用其他方式fund條新project，當然送地係最方便又有用

手持左高位港鐵，係咪要買番少少put減傷

希望出事個日 你會坐上死亡班車

半年咁快變牛市?

高位係幾高？

高位+1大獲

41.7蟹左，屌

43.89

有貨 未驚過

MTR估值其實唔易計
地產部分應該用P/B同其他本地地產股比較
車務部分用P/E同其他公用股比較

幾時先爆落39⋯⋯⋯⋯⋯⋯

聽日39 大後日35

後日39

今次導火線之後，有咩不利消息都會跌幾下。唔炒人可能繼續爆，市民繼續聽完就算

減票價

倫敦Overground, 瑞典斯德哥爾摩至歌登堡條高速線,墨爾本地鐵呢堆海外專營權到期後不獲續約/俾收回

政府揸樁，跌極有限

一陣政府玩回購就.... (純粹9UP)

私有化就無60都唔會投贊成票

75%係佢度 要私有化難度唔係好大
唔似823咁 一股都無

步因航後麈

因管理不善而導致股價不停下跌的66……

我始終覺得個正苦唔會罰地鐵, 罰佢即係罰自己...

罰佢姐係罰港豬

你知唔知私有化係計人頭架

一陣禮頓摺埋
仲插多d

到水記爆料

爆咩料

大戶拋貨，老散接貨

港鐵是沙中線的項目管理人，政府才是擁有者，意味著沙中線
若有增加的成本亦將由政府所負責

有咩好驚？

留名等跌穿40

上次份業績已經講咗如果個project fail會賠幾錢(好似係)

隔離PO班友 明知會跌仲入貨究竟係乜玩法
坐貨就坐貨啦 睇乜撚野長線
係度打飛機

屌 我40.75 兩手 蟹撚埋

再溝

踢出HSI 先

睇35左右

你攞景定振慶 兩手仲要40.75

星期一40走埋手上既貨佢，等一個星期後再睇情況入

開市應該破40

望就望佢有逃生門

畀我跌倒三十都唔買
嚟越大鑊
最驚啲土瓜灣業主
如果追討告地鐵
破產都唔掂

追討就事少
最嚴重工程地陷就大撚獲啦

而家個市咁差
只會一沉百踩
沽空機構更加會大力沽空
人心惶惶 好易窒低
所以唔好博
幾賤都唔買
有貨就快走
輸少少當贏

無撚有錯，坐貨都唔想坐

做咩星期六晚都咁早開波吹淡

因為吉倉緊

難分真與假

中興 俄鋁 個陣都好多呢d說話

41樓上苦主點部處

44.5

一句斬唔斬

諗緊

留

最好個個都恐慌性拋售

唔怕啦 聽日升災

蘋果呢個時間應該差唔多唧牙膏

我聽朝走哂佢啦

人棄我取

咩目標價?

我就揸到65歲先諗

意見好兩極

到36再諗入唔入

應該會跌穿 37

月供左一年儲左差唔多1手, 均價44.5

其實點解唔而家放
遲d低位入返再hold到65歲
有必要食佢個跌勢嗎？

個個都睇淡但其實個個都排緊36 38

我認為市場仲未消化哂利淡港鐵既消息
最起碼都要過埋今個月段先見真章

所以我都係打算走哂佢先，到時岩價位先再入

我都咁話
比我實放晒佢
咁大單野想跌得幾蚊雞

你高買低賣做乜

都係要返現金

再入21489

好懷念

我42.70 5手

我$41.8有10000股

唔執就ok 啦

個個都搏佢大跌
唔係想佢死，係想入貨 你自己諗走唔走

Ps 43入，有排坐 柒左

騰訊都係跌三成反彈，港鐵跌三成最多咪$30蚊，正股驚西呀！

兩手44.2

大戶

36蚊見 終極30蚊

慢慢坐收息

唔通俾麵神咒到30$

39又唔見1千

有排坐

真係有貨就走左先

真係要走好撚大獲下港鐵

業績差
醜聞一籮籮
有排都無運行

到38就直插33-35

點搞a，成蚊

渣佢老母十年

未入貨班人一定唔敢入

我登有班人40-41呢個位掃大貨既慘
成千萬貨

連登有愛—溫馨提示
40已穿
話穿40即刻入貨既請抓緊時間上車

點解一跌可以跌成蚊咁多

走緊鬼

月供既，入手吧

44蚊時->穿42即入
42蚊時->穿40 ALL IN
穿40蚊->肯定跌到35
之後升番,早知XX個時買啦,如果返左去XX位,我一定ALL IN呀

公用股都要走鬼 唔等錢洗就渣返佢5-8年啦

我想講仲有排跌=]

出面個勢又唔店，自己又奶緊野

遲早3年低位

利伸: set 左37.9

咁早入，過多一星期先入啦

如果會去3年低位,你呢個位入唔係好傻咩

聽日就set 36.9

再睇淡少少 33啦

咁就跌撚完？

咁你SET來托

會一日set低過一日

睇佢點跌法

劍指45

如果d報告出埋會唔會跌多一半以上

劍指30

搏佢一日跌過頭食下波幅

報數 斬哂倉tatol蝕5k

$38鑽石能量底

$35 我all in 10 手

屌你。e家變哭喪啦

月中又到月供大軍托起番

利申：其中一兵

托起定係接盤俠呢

44.5 屌你

直插

坐等35蚊

爸打咩價位入?

咪就係直接等30先買啦
btw 準備再溝一手38.5

留比個孫佢老母

33 allin

跌咁少 比d力水再插

隻野真係好硬

咁都係跌得2-3%

4支大陰燭 跌左10幾%喎

今是

已跟

D新聞咁爆先10%算係咁
你望下今日教育股成塊都跌25%

42蚊幫老母入左手
點知搞壇大獲野
老母變左怨婦模式

ur name

2500股 40.9入
嗚鳴嗚

月供AVERAGE 44.3

你自己睇下啲教育股呢一年升左幾多先啦

高處不勝寒

一手好少姐

42.9

41樓上既跟我留比個孫啦

呢隻跌落三字頭已經大把人衝啦 35

叫返佢35蚊all in

唔好俾佢震走, QQ前排$345好多人俾人震走, 轉頭上番$375

驚再有醜聞

唔係震走囉 係堅跌

毒果一定慢慢爆

好想溝淡下

太早 差果$2唔抵溝

起碼到35先溝

會好似雷曼爆煲既美國銀行咁
跌到$1政府入手托住廢事破產
過多十幾年會升返十幾蚊既

垃圾高層走哂, 高鐵又通車, 下個月爆升

均價41.6唔撚走

如果件事順利又有人吹就係

幾手渣佢老母

政府野唔知驚乜鬼

樓上成班人做乜

快d斬倉啦一陣收工唔好搭地鐵

大戶質低入貨是常識吧, 個價質得愈勁, 愈有可疑

全力支持高鐵通車沖喜

你唔明老母e種生物
聽其他師奶講買埋d蟹野 蝕到仆街
又當無事
我叫佢買講鐵蝕千幾就開始怨

教育股一日回翻唒冇仇報，冇走到個d仆唒街
地鐵每日2%，想走咪走囉，一日2%又唔會入肉

老母三十幾入 未撚驚過

老母有手ipo收息

沽空佢啦

IPO CLS

最後逃生門已開

再唔走就變羅生門

渣撚左廿年都嚟

IPO個時係幾錢

咁忍得手無放過

查番係9.38. 咁多年收息都已經回本,而家真係剩賺

ipo係幾多？

9個幾，仲要息當紅股收，得咁少放黎有乜用

港鐵同你日日賺

硬撚到, 好快又升番上$40

年輕人唔好話冇上車機會

穿唔到38嫁啦
除非有新新聞

底已撈 下星期睇樓

邊個傻西$38.5俾人震走

On9 又上番
有咩先可以令佢暴跌

勁

傻散先會令個價暴跌

今日放過你地先

聽日再跌過

唔會⋯1蚊ge話

我相信連Trump Trump都會山長水遠黎入貨

朝朝跌你2% 都咪話唔傷

逃生門？

呢個post令我明白點解咁多人短線輸錢

陰d陰d爆大鑊

我覺得我都係適合買ETF算

錯 係叫擺住係到 遲少少拎返

恆指去番22000 , 66 到時得番28-30

陰住每日跌0.5 慢慢陰乾

去到22000，隻隻都大跌啦，今日港鐵同恆指跌幅差唔多

用恒指跌去話恒指成份股跌
恆指跌有邊隻成份股會大升？

跌得一兩蚊就淆底? 9月通車上$50啦

跌穿30先

如果等錢洗，我先會套現返出黎
唔等錢洗又賣走佢舊錢擺銀行做乜鳩

可能通唔到呢

跌穿30到時你又話等20，係驚既幾時都唔會入

QQ 試過

岩架啦，愈多人吹奏港鐵死，咩穿30蚊，真係笑死人
港鐵手足，我地慢慢食住花生，到時將佢地逐個binc

啲人可以係換去另一隻

一世唔會通？
小朋友

係囉，瀨咁大獲野，恆指跌1.7%，66先跌得果2.2%，沽乜鳩啊

其實66係唔會死
不過買股票
一係博升
一係收息
66兩樣都做唔到

溝！

佢地真心支持港鐵者

錯，最緊要係睇間公司有穩定收入同發展潛力，港鐵兩樣都做到。收息無用架，除淨後咪一鳩樣。

你講少左值搏率
依家已經完全超賣，我淨係知搏佢反彈個下都幾和味，唔駛多，上返41至42蚊 我d輪都夠晒

最利好消息係 一面倒唱淡，新聞同d財演，依d先係黃金機會

話之佢搵曾志偉頂地鐵主席個位，地鐵都係繼續賣地、繼續加車費，金鐘站一樣要等三五七班先上到車

日日都有個價跌唔穿

日日幾百萬人次搭 有增冇減
呢門生意會死 香港都一樣死

聽朝先追call

一面倒負面消息，但其實個個去晒入貨?

痴線
港鐵堅撚到 咁都係跌幾蚊

太硬了吧

高鐵通車後先知

今日地鐵跌%仲少過恒指
地鐵-1.12%, 恆指-1.25%

硬過屎

38.5 賣左係逃生門 定 傻鳩

聽日就知死

今朝38.5買，依家都賺1蚊啦

唔夠膽入

38.5希望係一個底啦
今日落到咁低都彈返，仲有成交配合

我仲等緊睇你夾patpat

上呀

陣間特權法通過左, 再插

沙中線醜聞+停工+馬屎坑之亂都整唔死個價, 爆升係時間既問題

聽日開盤又跌架啦

最後10分鐘逃生門

班保皇黨不嬲都係講就兇狠㗎啦

朝早跌到咁上下入貨，收市前放哂佢
每日如是 應該都有一蚊賺下

賺錢就係咁易

38蚊鑽石底

差佬一間帶兩件二打綠返去恊助調查
再插到35

又跌一日
港鐵幫你日日蝕

等30蚊入貨

成件事未畫上句號，唔等錢洗既可以坐貨
等錢洗既就回避下不必要損失先

屌

66都驚
真係唔好再玩股

蘋果又係時間差唔多唧牙膏

買66個心態預長線，中間一定有升跌，如果本來個心態係短炒，跌少少就驚到震，戇鳩仔來

$38以下可以入

最鐘意睇人高位接貨然後打飛機話自己係睇長線

前者係做戇鳩仔買貴左
後者係件野N年後會升
根本兩件事來

30蚊先好入

香港政府揸75% ，最大股東。
有乜好驚！

你成副身家玩短炒，仲要短炒66咪戇鳩囉

聽朝又預佢跌2%

36蚊先

好刺激

Set左價啦

聽日一齊塔港鐵

35蚊會溝兩手

今日技術性反彈

燈夠未 又止番40喇

應該唔會

賺到喊

仲綠燈硬到喊

你就好 我心急 40.75 買左仲未返家鄉

逆市上升

上翻40

想知呢有冇短炒高買低賣走左貨個d傻鳩？

咁都上番40 痴線

今日全城焦點係2382到，今日就放過66先啦

話咁快上返40 痴Q線架

40樓上既可以定番d

等報告出埋再跌

入唔到

quote返出黎先

直上41啦

bin c

報復性上升

9月上45冇難度

哈
$40就咁開心

吹奏30蚊啦

駛唔駛買抽提子比你

幾時出

咁快就上返40
琴晚01新聞講滲水問題
諗住佢會再跌

食左3分1 輪先

巴打你短炒就話je
好多人四十幾蚊蟹哂

你未蟹過

我睇好之後會上到50蚊

直插30

港鐵都驚依樣驚果樣 放返銀行收息算啦 屌你

買咩年金計劃
直接all in 66 賺息賺價
條鐵路用泥膠整佢地都要搭ga la
唔係點返工

我想知30尾急走個班人如果買樓，負資產應該第一班賣自住被震走既人來

必賺生意 有政府睇 怕條春

Fat fat

佢地最岩買強國鐵塔，每日上落0.01
連息都唔派，唔會扣股價

擺落銀行做定期算啦

隔幾日睇住一邊鞭另一邊屍都幾好睇

今日跌幾多

5%

坐穩上40

港鐵作為避險股之一 怕什麼

話咁快又跌突番尋日既升幅

驚乜鬼丫, 而家跌幾日都係跟番大市... (佢係半隻地產股)

好撚驚呀 俾番d錢我呀

硬正

又彈上硬到

39.8 !

連登仔睇股真係好撚On9

咪就係仲有車費support 再加我地特狗政府
政府都未走貨你走先

39.9

高鐵通車就發發

恆指跌，66升，贏大市

熊市？咩黎？

d 防高到

四大金剛 3 823 66 2

會德豐都好硬

沖上40收

等下一輪 bad news

唔通上番去個紅磡豆花月台40蚊收!?...

大市一回1000點，準備上$44

坐穩40收市

清倉 只留66

里昂，瑞信瑞銀全部都係大户入貨
最好笑係大摩又入翻

仲有2638

仲有11

左手入右手 put?

我儲齊晒

中左823同66

下個月買埋823，3，2638

買完可以唔洗理，直到退休

3號仔pe有d高買佢個仔1083點睇，再跌多少少就fit晒

立法會鐵路事宜小組主席田北辰引述消息稱，政府與內地初步擬定高鐵車票收入的分攤比例，將按「以里程為本」為大原則，由西九龍前往福田站，港鐵可分攤約八成車票收入；前往廣州南站則分攤約四成車票收入。若高鐵營運有盈利，高鐵的業權持有人即九鐵公司將獲得紅利；反之若錄得虧蝕，政府正考慮透過九鐵收入用作「補貼」港鐵。

最後機會

走鬼啦

坐穩$40等開高鐵，怕咩

molamola

如果高鐵蝕錢，港鐵就要補貼，如果長期虧蝕虧蝕嚴重嘅話，港鐵會不會講為咗股東利益着想，賣晒手頭嘅鐵路項目，然後留返賺錢嘅地產項目，變成地產公司

上面寫高鐵蝕錢的話政府會補貼呀

政府用從港鐵既收入補貼港鐵既鳩鐵營運虧損
政府（納稅人）收入少左
港鐵係鳩鐵營運上面冇蝕到
而家政府應該度緊個等港鐵冇咁hea做既plan

$40.1

屈機到

20年後 紅底股

未除淨已經跌左先

高鐵開通係升定跌

趺到

1%都無,邊算跌

跌左半個月都未跌穿 38

有無人仲坐緊

我

38鑽石能量底

45蚊有幾手

拉番上來bin c先

[Now 新聞] 政府下午5時半就高鐵營運安排開記者會，331、332台屆時直播

招股價買左10000股
揸到依家

忍到手

長揸收股息

開通啦 會點呢

升

高鐵客量預測減三成 陳帆稱免港鐵承擔虧蝕

LIHKG @ Android

冇得輸

港鐵有幾多息

一手500姐

幾時有公司行動揀收息定股

多數係派送日前一個月開始揀

高鐵一定蝕錢架啦

公用兼地產股
愈跌愈買
政府補底都驚
不如投資落床底既藍罐曲奇好過

我招股價買架，揸左十幾年都收左4千幾股息

咁少咩 佢上年加埋特別息每股都派$3.3喎
你10000股淨係上年都10000x3.3啦#
（我有冇計錯）

佢特別息係派現金
我無乜數過只係大約有咁多。

今年中期報每股派0.25
10000 x0.25=2500
2500÷股價 例如43蚊
2500÷43= 58股息

上年全年3.3

有2.2係派現金啊😑

我投資初哥
現金都係錢姐 有咩分別

可能我講得唔清楚，我話4千幾係以股代息嘅碎股

表情撚😑

地鐵派息一係現金，一係以股代息

thx

長揸就以股代息

坐穩40了，上呀

點算好 爆咁多事都企到咁穩

好在39.5入左兩手

等坐艇啦

冇晒事

上翻41先啦 之前41入左幾手

坐囉

高鐵

上50先算啦

差0.3就到41啦，輕鬆

上返又點 都唔會放既

上左45望下企唔企得穩，企得穩一路strong hold，唔穩就走人等機會有閒錢又入手

回一回咁又升返40
除非膠鐵爆炸，如果唔係都幾難跌

好難講

我目標價係50蚊

起碼唔係坐艇先

大家目標價幾多先放?

唔會放
仲有其他公用股

其實買港鐵驚乜春
穩到仆街，世界末日都每無事
咁大單醜聞都不動如山

所以唔明會有人點解短炒

屌打亂曬

所以唔明點解會有人短炒

有政府及納稅人包底, 0066唔會蝕

0066同0823都係一擔擔
乞人憎既公司, 就係對股東有利

好似759, 阿信好人, 股價就無運行

759 仲企係 0.7-0.8, 因乜解究？

淨係政府揸75% 已經算貨源歸邊啦

傻西先放

有政府強大back up

唔知可以輸咩

趁佢跌少少要入貨添啦

有買貴冇買錯

精句 精句

咁多沉降 聽日會點呢

聽日有冇人唔坐地鐵？

咁上次鋼筋造假都跌啦

繼續坐

好快又穿40

$37

地鐵 有政府照，繼續穩坐 有賺無蝕機制 安安全全 好過出面班友玩700 又call又put賭命

我冇贏大錢既膽量 都係3 66 823

霉氣爆了

覆錯

又有位入，正呀

翻唒家鄉了

$38,$39走貨個堆人呢

個班人喊緊
41.85了，上呀

短炒公用股

Strong hold
大家收息揀錢定碎股？

股 for sure

股係計41.4

40.14啊

打錯，自
40.14，今日計都有賺啦

之前咪有堆急走再話長綫係坐艇既，去左邊

係點揀 點操作? 上個月入左兩手

網上銀行搞

我係hsbc戶口連去耀才
即係上hsbc check?

其實政府先唔會care 66個股價同派息個啲
趺到10蚊政府都唔會心痛

爆了爆了

2000億大家點睇

之前41入, 依家係咪應該先走鬼

大戶仲掃緊貨，你急咩

又一個短炒66

跌1%了

落到30

又話高鐵開會升嘅

岩岩開市 你嘈乜撚野

升乜撚呢依家又?

大市跌

仲4字頭 喊乜

等穿40

說好的50呢

strong hold

鑿石屎，要跌了

放囉